[{"question_number":"7","question":"\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0628\u0627 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0686\u0634\u0645\u0643 \u0632\u0646 \u062f\u0631 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0647\u0627 \u0628\u0627\u064a\u062f \u0686\u0647  \u0639\u0645\u0644\u064a \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0647\u0646\u062f\u061f                                               ","options":"1)\u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0648 \u0628\u064a \u062f\u0631\u0646\u06af \u0627\u0632 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0646\u0645\u0627\u064a\u0646\u062f.2)\u0627\u0632 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f \u0643\u0627\u0633\u062a\u0647 \u0648 \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f.\u0663)\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0632 \u0648\u0631\u0648\u062f \u0628\u0647 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u064a\u0627 \u06af\u0630\u0631\u06af\u0627\u0647 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u067e\u064a\u0627\u062f\u0647 \u062a\u0648\u0642\u0641\u060c \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0627\u0637\u0645\u064a\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0632 \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637\u0631 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f.\u0664)\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a \u0648\u0644\u064a \u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0643\u0645 \u0627\u0632 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f. \r\n","answer":3,"not_valid":false},{"question_number":8,"question":"\u0628\u0627 \u0643\u0633\u0627\u0646\u064a \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0636\u0628\u0637 \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a \u0646\u0627\u0645\u0647 \u0645\u0628\u0627\u062f\u0631\u062a \u0628\u0647 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a  \u0645\u064a \u0646\u0645\u0627\u064a\u0646\u062f \u0686\u0647 \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f\u0649 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":"1)\t\u0628\u0627\u064a\u062f \u0647\u0631\u0686\u0647 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u062a\u0631 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0645\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0642\u0636\u0627\u064a\u064a \u0645\u0639\u0631\u0641\u064a \u0646\u0645\u0627\u064a\u0646\u062f.\t \r\n2)\t\u062a\u0627\u067e\u0627\u064a\u0627\u0646 \u0639\u0645\u0631 \u0628\u0647 \u0622\u0646\u0647\u0627 \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a \u0646\u0627\u0645\u0647 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0646\u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.\t \r\n3)\t\u062f\u0631\u0635\u0648\u0631\u062a\u064a \u0643\u0647 \u0645\u0631\u062a\u0643\u0628 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0646\u0634\u0648\u062f \u0645\u0634\u0645\u0648\u0644 \u0645\u062c\u0627\u0632\u0627\u062a \u0646\u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0634\u062f.\t \r\n4)\t\u0628\u0647 \u0645\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0642\u0636\u0627\u064a\u064a \u0645\u0639\u0631\u0641\u064a \u0648 \u0628\u0647 \u0645\u062c\u0627\u0632\u0627\u062a \u0645\u0642\u0631\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0645\u062d\u0643\u0648\u0645 \u0645\u064a\u0634\u0648\u0646\u062f. \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":12,"question":"\u0633\u0628\u0642\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0646\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":"1)\t\u0627\u0632  \u0661\u0660\u0660 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0645\u0627\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0647 \u067e\u064a\u0686 \u0647\u0627 \r\n2)\t\u0627\u0632  \u0661\u0665\u0660 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0648\u0631\u0648\u062f\u0649 \u062a\u0648\u0646\u0644 \u0647\u0627 \r\n3)\t\u0627\u0632  \u0661\u0660\u0660 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u067e\u064a\u0686 \u0647\u0627 \r\n4)\t\u0627\u062a\u0648\u0628\u0648\u0633 \u0647\u0627 \u0648 \u0643\u0627\u0645\u064a\u0648\u0646 \u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0645\u0639\u0627\u0628\u0631 \u0634\u0647\u0631\u0649 \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":13,"question":"\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u0631\u0646\u06af \u0632\u0631\u062f \u062f\u0631 \u0639\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0648 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":"1)\t\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u062a\u0641\u0631\u064a\u062d\u064a \u0648 \u0641\u0631\u0647\u0646\u06af\u064a\t \r\n2)\t\u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0648 \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u0639\u0645\u064a\u0631 \u0648 \u0646\u06af\u0647\u062f\u0627\u0631\u0649\t \r\n3)\t\u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632 \t \r\n4)\t\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u064a\u064a \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u062f\u0627\u0631\u0649 \u0648 \u0622\u0645\u0648\u0632\u0634\u064a \r\n","answer":2,"not_valid":0},{"question_number":14,"question":"\u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u0643\u0648\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0645\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0622\u0646 \u0643\u0647 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u062f\u0648 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0632 \u0643\u0646\u0627\u0631 \u0647\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0628\u0627\u0634\u062f \u062d\u0642 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u0627 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0627\u0633\u062a............\u061f \r\n","options":"1)\t\u0628\u0627 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0631\u0628\u0627\u0644\u0627\u064a\u064a \u0645\u064a \u0631\u0648\u062f. \r\n2)\t\u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0633\u0631\u0628\u0627\u0644\u0627\u064a\u064a \u0645\u064a \u0631\u0648\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0639\u0642\u0628 \u0628\u06af\u064a\u0631\u062f. \r\n3)\t\u0628\u0627 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0631\u0627\u0632\u064a\u0631\u0649 \u0645\u064a \u0631\u0648\u062f. \r\n4)\t\u0628\u0627 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0645\u062a \u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0647 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0631\u062f. \r\n","answer":1,"not_valid":0},{"question_number":15,"question":"\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0627\u062f\u0646 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u064a\u0646\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n ","options":"\u0661) \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u062f\u0631 \u0634\u0628\r\n\u0662) \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631  \u0628\u0627\u0644\u0627 \u062f\u0631 \u0641\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0643\u0645\u062a\u0631 \u0627\u0632 \u0661\u0665\u0660 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062c\u0644\u0648\u064a\u064a  \r\n\u0663) \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646 \u062f\u0631 \u0641\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0643\u0645\u062a\u0631 \u0627\u0632 \u0661\u0665\u0660 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062c\u0644\u0648\u064a\u064a \r\n\u0664) \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u062e\u064a\u0631\u0647 \u0643\u0646\u0646\u062f\u0647 ","answer":3,"not_valid":0},{"question_number":16,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a\u064a \u0643\u0647 \u0627\u0632 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062a\u0627\u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0637\u064a \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f...................\u0646\u0627\u0645 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":"\u0661) \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634                                      \u0662) \u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641 \r\n\u0663) \u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641                                        \u0664) \u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0631\u0645\u0632 \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":17,"question":"\u062f\u0631 \u062e\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0647\u0627 \u0648 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0647\u0627\u064a\u064a \u0643\u0647 \u0646\u0648\u0631 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f.......\u061f ","options":"1)\t\u0628\u0627\u064a\u062f \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0631\u062f. \r\n2)\t\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u0627\u064a\u062f \u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0646\u0645\u0648\u062f. \r\n3)\t\u0628\u0627\u064a\u062f \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0631\u062f. \r\n4)\t\u0628\u0627\u064a\u062f \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u062c\u0644\u0648 \u0648 \u0639\u0642\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0631\u062f. \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":18,"question":"\u062a\u0643\u064a\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646 \u0648 \u0622\u0648\u064a\u0632\u0627\u0646 \u0634\u062f\u0646 \u0627\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0647 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 .....\u061f ","options":"1)\t\u062f\u0631\u0635\u0648\u0631\u062a \u0628\u064a \u062e\u0637\u0631 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f. \r\n2)\t\u0628\u0627 \u0631\u0639\u0627\u064a\u062a \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a. \r\n3)\t\u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.  \r\n4)\t\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a. \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":19,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u064a\u0646\u0647 \u062f\u0631\u062e\u0635\u0648\u0635 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":"1)\t\u0627\u0631\u0627\u0626\u0647 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628  \u062f\u0631\u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0647 \u0628\u0627 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627 \u0632\u064a\u0627\u062f \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f. \r\n2)\t\u0628\u0627\u0639\u062b \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0628\u064a\u0634\u062a\u0631 \u0628\u0631 \u0631\u0648\u0649 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a \u062a\u0633\u0644\u0637 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f. \r\n3)\t\u0627\u0631\u0627\u0626\u0647 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u062f\u0631 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0647 \u0628\u0627 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627  \u0646\u0627\u062a\u0648\u0627\u0646 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f. \r\n4)\t\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u062e\u0637\u0631\u0627\u062a \u0646\u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0639\u0643\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0631\u0627 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u062f\u0647\u062f.","answer":3,"not_valid":0},{"question_number":20,"question":"\u0662\u0660- \u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u0643 \u0627\u0632 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637 \u0647\u0627\u0649 \u0644\u0627\u0632\u0645 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0627\u064a\u0645\u0646 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n ","options":"\r\n1)\t\u062a\u0627\u0628\u0644\u0648 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0647\u064a\u062f. \r\n2)\t\u0628\u0647 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0646\u062f\u0627\u062e\u062a\u0646 \u062c\u0627\u0646 \u062e\u0648\u062f \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0646\u062c\u0627\u062a \u062f\u064a\u06af\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645 \u0643\u0646\u0646\u062f. \r\n3)\t\u0627\u0632 \u0631\u0647\u06af\u0630\u0631\u0627\u0646 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0647\u064a\u062f \u0628\u0647 \u062f\u064a\u06af\u0631 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0647\u0627 \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u062f\u0647\u0646\u062f \u062a\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0643\u0645 \u0643\u0646\u0646\u062f.\t \r\n4)\t\u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u062f\u064a\u062f\u0647 \u0631\u0627 \u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0643\u0646\u064a\u062f. \r\n","answer":2,"not_valid":0},{"question_number":21,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u0643 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":"1)\t\u067e\u062f\u0627\u0644 \u0643\u0644\u0627\u062c - \u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633- \u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644 \r\n2)\t\u0643\u0644\u0627\u062c - \u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633 - \u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644 \r\n3)\t\u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633- \u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644 \r\n4)\t\u0645\u0648\u062a\u0648\u0631- \u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633- \u0643\u0644\u0627\u062c \r\n","answer":2,"not_valid":0},{"question_number":22,"question":"\u0643\u0645 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0639\u0645\u0642 \u0634\u064a\u0627\u0631 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062c\u0631 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":"1)\t\u0643\u0627\u0647\u0634 \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0635\u0637\u0643\u0627\u0643 \u0645\u064a\u0627\u0646 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0648 \u0633\u0637\u062d \u0631\u0627\u0647 \r\n2)\t\u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0622\u0633\u064a\u0628 \u0628\u0647 \u062a\u0627\u064a\u0631 \r\n3)\t\u0633\u0631 \u062e\u0648\u0631\u062f\u0646 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0628\u0647 \u0648\u064a\u0698\u0647 \u062f\u0631 \u0633\u0637\u0648\u062d \u062e\u064a\u0633 \u064a\u0627 \u0645\u0631\u0637\u0648\u0628 \r\n4)\t\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":23,"question":"\u062f\u0631 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0636\u062f \u0642\u0641\u0644 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u06af\u064a\u0631\u0649 \u0628\u0627\u064a\u062f \u067e\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0628\u0631 \u0631\u0648\u0649 \u067e\u062f\u0627\u0644 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0641\u0634\u0631\u062f\u061f \r\n","options":"\u0661) \u0645\u0645\u062a\u062f                                              \u0662) \u0645\u0646\u0642\u0637\u0639 \r\n\u0663) \u0622\u0647\u0633\u062a\u0647                                              \u0664) \u0645\u062d\u0643\u0645 \r\n","answer":1,"not_valid":0},{"question_number":24,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u0643 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 \u0642\u0637\u0639 \u0648 \u0648\u0635\u0644 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u0622\u0628 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0628\u0647 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0639\u0647\u062f\u0647 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":"\u0661) \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631                                              \u0662) \u0648\u0627\u062a\u0631 \u067e\u0645\u067e \r\n\u0663) \u062a\u0631\u0645\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a                                           \u0664) \u067e\u0631\u0648\u0627\u0646\u0647 \r\n","answer":3,"not_valid":0},{"question_number":25,"question":"\u0645\u0647\u0645 \u062a\u0631\u064a\u0646 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u0647\u0648\u0627 \u062f\u0631 \u062d\u0645\u0644 \u0648 \u0646\u0642\u0644 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f \r\n","options":"\u0661) \u062f\u0649 \u0627\u0643\u0633\u064a\u062f \u0643\u0631\u0628\u0646                  \u0662) \u0630\u0631\u0627\u062a \u0645\u0639\u0644\u0642 \r\n\u0663) \u0645\u0648\u0646\u0648\u0627\u0643\u0633\u064a\u062f \u0643\u0631\u0628\u0646                  \u0664) \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0631\u0628\u0646 \u0647\u0627 \r\n","answer":3,"not_valid":0},{"question_number":26,"question":"\u0643\u0646\u064a\u0633\u062a\u0631 \u062c\u0632\u0648 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645..... \u0628\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0645\u062d\u0633\u0648\u0628 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f \u0648 \u0639\u0645\u0631 \u0645\u0641\u064a\u062f \u0622\u0646...... \r\n\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":"\u0661) \u0633\u0648\u062e\u062a \u0631\u0633\u0627\u0646\u064a - \u064a\u0643 \u0633\u0627\u0644        \u0662) \u0633\u0631\u0648\u064a\u0633 \u062f\u0647\u0646\u062f\u0647 - \u062f\u0648 \u0633\u0627\u0644  \r\n\u0663) \u0633\u0631\u0648\u064a\u0633 \u062f\u0647\u0646\u062f\u0647 - \u064a\u0643 \u0633\u0627\u0644      \u0664) \u0633\u0648\u062e\u062a \u0631\u0633\u0627\u0646\u064a - \u062f\u0648 \u0633\u0627\u0644 \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":27,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0686\u0647 \u062e\u0637\u0631\u0649 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u064a \u0622\u0648\u0631\u062f\u061f \r\n","options":"1)\t\u0627\u0632 \u062f\u0633\u062a \u0631\u0641\u062a\u0646 \u067e\u0627\u064a\u062f\u0627\u0631\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0648 \u0641\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0634\u062f\u0646 \u0634\u0631\u0627\u064a\u0637 \u0648\u0627\u0698\u06af\u0648\u0646\u064a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \r\n2)\t\u0628\u0647 \u0634\u062f\u062a \u0633\u0631\u0639\u062a\u0634 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0647 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f. \r\n3)\t\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0645\u064a \u064a\u0627\u0628\u062f. \r\n4)\t\u062f\u0631 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0649 \u0646\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a. \r\n","answer":1,"not_valid":0},{"question_number":28,"question":"\u062a\u0631\u0645\u0632 \u0636\u062f \u0642\u0641\u0644 \u062f\u0631 \u0648\u0627\u0642\u0639 \u0647\u0645\u0627\u0646.......\u061f ","options":"1)\t\u062a\u0631\u0645\u0632 \u0645\u0639\u0645\u0648\u0644\u064a \u0627\u0633\u062a. \r\n2)\t\u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a \u0627\u0633\u062a. \r\n3)\t\u062a\u0631\u0645\u0632 \u067e\u0627\u064a\u064a \u0627\u0633\u062a. \r\n4)\t\u062a\u0631\u0645\u0632  ABS\u0627\u0633\u062a. \r\n","answer":4,"not_valid":0},{"question_number":29,"question":"\u0628\u0631\u0627\u0633\u0627\u0633 \u0622\u064a\u064a\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u064a\u064a \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a \u0645\u0646\u0638\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u064a\u0633\u062a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0648\u062a\u0627\u0647 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":"\u0661) \u0627\u064a\u0633\u062a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0637\u0648\u0644\u0627\u0646\u064a          \u0662) \u0627\u064a\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646 \r\n\u0663) \u0627\u064a\u0633\u062a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0647\u0631 \u0645\u062f\u062a \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639    \u0664) \u0627\u064a\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \r\n","answer":2,"not_valid":0},{"question_number":30,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u062c\u0627\u0646 \u0641\u0631\u062f \u0631\u0627 \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u062f\u064a\u06af\u0631 \u062f\u064a\u0631\u062a\u0631 \u0628\u0647 \u062e\u0637\u0631 \u0645\u064a \u0627\u0646\u062f\u0627\u0632\u062f\u061f \r\n","options":"\u0661) \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u062a\u0646\u0641\u0633                         \u0662) \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0636\u0631\u0628\u0627\u0646 \u0642\u0644\u0628                 \r\n\u0663) \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u062f\u0631\u062c\u0647 \u062d\u0631\u0627\u0631\u062a \u0628\u062f\u0646       \u0664) \u062e\u0648\u0646\u0631\u064a\u0632\u0649 \u0634\u062f\u064a\u062f \r\n","answer":3,"not_valid":0}]